［1q題］自創字謎一則

心"心" 猜一字
訓醒/三頁開估,估中叫契爺

新手自創唔知高唔高質，呃契上

㤈

心心

比？

都好好呢個答案，不過唔係我諗個個

芘

慯 雙心

我叫啦緊係

唔是，但係都唔錯

一字

愎

唔係，但你點推個答案出黎

無人估到

惢

開估啦望
你個心字 前後加2點 有乜特別意思又冇講